[理性討論]香港真正重光後，到底要點嚴懲黑警們先防止N年後再有警暴發生

殺人個班填命就梗家啦 支持開返死刑！
性侵個班 切撚左碌j落黎喂狗
(電影小心有牙尾片個幕！！！！)
濫權個班 立即開除同埋day back返佢地d人工回水比市民！
其他賠償等佢地自己同政府賠 55分破產都要佢地本人賠
再加埋黑警要坐返1820碌先真正有阻嚇性！

抄家 起個新疆嶺俾佢地坐返廿零三十年

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

重光左icac先 唔可以係特狗任命

一句講曬

美國憲法第二修正案

成立監警處制衡警務處